香港人可以做既就係要諗辦法令共產黨有位比外國勢力入呀

單係遊行其實好撚難令共產黨有位比外國勢力入
除非你諗到方法單靠遊行就可以迫到港共／共產黨血洗香港（燒山ＦＦ），事實上係絕對冇可能會發生
因為雜種上任之後，上海同北京都有試過一次大型遊行，但係冇血腥鎮壓

遊行既作用係純粹話比外國勢力知有幾多香港人唔想比共產黨迫害
你要令共產黨有位比外國勢力入，遊行就肯撚定冇撚用
最低門濫都要去到佔領級，迫港共出手，不過出左呢個ＰＯＳＴ，比港共ＭＯＮ撚到，港共就更加唔撚會出手